香港機場真係好撚老土

0100-0630 T2唔俾離境...
全部人要迫晒去T1排
勁撚多人

t2 有咩機 ?

7c ?
uo ?
mn ?

T2一開始就設計有問題
不過就拆

大撚把時間啦你

Same

UO

除咗某間茶記同某間茶樓CP值高少少之外
無離境功能就已經不值一提

你又知

至少7點後飛啦你

哂錢起=on9

為左三跑哂錢拆=on999999999999999999999

英國佬設計果陣，T2係有完整功能，不過回歸後比左雞管局班天才搞，左cut右cut咪變成咁，而家好啦，起左都唔夠十年又要拆，反正市民夾錢